悼盧同學 香港未來由所有香港人一起來摃 奉勸欲犧牲者打消念頭〈蕭若元@蕭氏新聞台〉

蕭生講得好岩
蕭生係香港良心

[ 備戰 ] 夢境作戰訓話 + 整合Post

香港人到而家仲未識真正咁運用三角鐵馬

港共話要為台灣殺人案果個被殺的香港女仔伸張公義,而要搞送中
結果E家搞到2個義士為左反送中而犧牲,根本得不償失

“What do you think happens when we die, Keanu Reeves?”
“I know that the ones who love us will miss us.”